\documentclass{article}

\usepackage[T2A]{fontenc}
\usepackage[utf8x]{inputenc}
\usepackage[english,russian]{babel}

\usepackage[a4paper, top=1in, bottom=1.25in, left=1.25in, right=1.25in]{geometry} % Поля как у Степанова
\geometry{margin=1in}

\usepackage[linktoc = all]{hyperref} % Рабочие ссылки
\hypersetup{colorlinks=true,urlcolor=blue,linkcolor=black}

\usepackage{titlesec} % Кастомный формат секции

\usepackage{tabulary} % Форматирование таблиц по ширине

\newcommand{\mailto}[1]{\href{mailto:#1}{\nolinkurl{#1}}}

\usepackage{subfiles} % Отдельные файлы

\usepackage{array} % Продвинутое форматирование таблиц
\newcolumntype{A}[1]{>{\raggedright\let\newline\\\arraybackslash\hspace{0pt}}m{#1}}
\newcolumntype{S}[1]{>{\centering\let\newline\\\arraybackslash\hspace{0pt}}m{#1}}
\newcolumntype{D}[1]{>{\raggedleft\let\newline\\\arraybackslash\hspace{0pt}}m{#1}}


\usepackage{tikz} % Генерируемая графика
\usetikzlibrary{arrows}
\usepackage{pgfplots}
\pgfplotsset{compat=1.16}
\usepgfplotslibrary{external}
\tikzexternalize


\usepackage{amsmath}
\numberwithin{equation}{subsection}
\usepackage{mathtools} %mathclap
\usepackage{cases}

\usepackage{bm} %Bold math

\newcommand{\dd}{\,\mathrm{d}} % d as in dx

\begin{document}

\title{Конспект по дисциплине\\
<<Спец. разделы математики>>\\
СПбГЭТУ <<ЛЭТИ>>.\\
1 курс магистратуры. 2018 год.}
\author{}
\maketitle

% Сделай таблицу с инфой и проч
\begin{center}
\begin{tabulary}{\textwidth}{|L|L|L|}
	\hline
	Преподаватель &Павел Иосифович Падерно&\mailto{pipaderno@list.ru}\\
	\hline
\end{tabulary}
\end{center}
% Назови как-нибудь лекцию

\tableofcontents

\thispagestyle{empty}

% \titleformat{\section}
%   {\normalfont\Large\bfseries}
%   {}
%   {0pt}
%   {Лекция \thesection.\quad}

\newpage
\subfile{sections/queing}
\newpage
\subfile{sections/stochastic}

\end{document}
